[緊急] 隻貓又柯又嘔 邊間獸醫好

今朝貓貓開始又柯又嘔左5次
打左好多間太子都full booking
岩岩飛番去同佢去左土瓜灣間pxc睇醫生
跟住去到先知間診所係新既 但照睇左先！！
有冇好既獸醫 如果呢到睇唔好道轉去另一間

元朗有間叫仁愛 醫生好好

放佢去郊外 識自己搵草食嚟醫

好過送錢俾人使 跟手又要人道毀滅

要睇隻貓咩品種，唔係隻隻都得，有啲外國貓係鍾意西醫，唔識自己採山藥食，就算有啲會，香港多數冇果啲外國草，啲貓唔識呢邊啲草藥

你咁有研究 下一屆搞笑諾貝爾抵你攞

岩岩睇左土瓜灣ppc
佢話隻貓要留院吊鹽水但佢地冇
然後叫我地自己去搵診所
跟住冇一間收隻貓

希望快啲冇事！！

mk pet central pls go

巴打住邊頭？有冇話咩事做咩無啦啦要吊鹽水？

我媽嘔左佢食人食既消炎藥琴晚同今朝
依家暫時搵到間肯收留佢
隻貓有咩事我憎佢一世

巴打你係土瓜灣？不如試下去紅磡間寵心 睇下有無位

前排我隻貓仔先吊完鹽水黎
btw 巴打最後去左邊間

希望你隻貓快d好返

我都睇過d貓group話以間好
巴打有冇咩評價？

我隻貓睇開大埔仁德，啲醫生都幾好！不過九龍區唔知邊間好，希望佢快啲好返啦！

叫你阿媽醫未得囉
鰂魚涌有間唔錯不過唔知有無位

嘔咩食過咩邊區又唔講好難幫你啊青

一陣去麥花臣個間 依家貓貓精神番啲 一陣6點先有得睇 好驚

人食既
咁個劑量咪好重

咩消炎藥
如果係panadol之類入面有paracetamol既，對貓係毒藥黎

觀塘有間叫東九龍動物醫院 唔錯

唔理係咩藥
如果係貓食左 個劑量起碼係貓上限既幾倍甚至10倍
隨時肝腎衰竭死

麥花臣

其實佢即刻嘔左出黎又有柯埋唔洗太擔心
btw 記得keep住update

好驚呀 岩岩到左診所 喊到半死
希望捱得過 每等一秒都好驚

多謝樓上巴打們既意見